毒男有出息 阿源脫毒奇蹟

唉連佢都脫到毒
我就真係等於零